點解陳柏宇IG咁多followers？

點解陳柏宇IG咁多followers？ 成五百萬個

買

Gracias